忽然諗起自己高中個數學老師

巳經中學grad咗兩年

仲記得佢話自己嘅夢想其實係做會計師 但係中學揀錯理科 大學又入唔到會計

結果讀完書之後就喺啲細公司做份閪工 又成日俾人恰 兜兜轉傳最後做咗老師

雖然過咗咁多年佢都係想做會計 但係已經冇機會

嗰陣時見佢講到咁sad仲喺度笑
點估到而家自己都驚有一日會變成咁

人生逆轉贏家

拎到教席 立於不敗之地

可以喺嗰個年代出世 其實做咩都係贏
不過喺香港黃金年代做會計好似贏得仲多

做會計師會爆肝

中學揀錯理科 大學又入唔到會計

你真係覺得關事咩 唔夠料就唔夠料

佢唔了解會計先至會想做會計師

中學揀理科點會入唔到會計

佢話自己入唔到
可能真係成績廢得滯

我個初中數學老師係個咸濕佬黎

當佢真係入左行做會計 就會後悔點解唔繼續做老師

會計 婆嗱數